# Ardu2023
**Лабораторні роботи до курсу "Проектування та побудова систем на базі платформи Arduino" студента 4 курсу групи ІПЗ-20-2 Берлінова Андрія**  
  
Проекти:  
Lab1 - проект до лабораторної роботи №1  
Lab2 - проект до лабораторної роботи №2  
Lab3 - проект до лабораторної роботи №3  
Lab4 - проект до лабораторної роботи №4  
Lab5 - проект до лабораторної роботи №5  
Lab6 - проект до лабораторної роботи №6  
Lab7 - проект до лабораторної роботи №7  
Lab8 - проект до лабораторної роботи №8  
  
Звіт:  
Zvit - загальний звіт з лабораторних робіт (всі лабораторні в одному файлі)  